啱啱瞓醒，我想問吓721比狗生吞果位義士宜家點？

啱啱瞓醒，我想問吓721比狗生吞果位義士宜家點？
較早之前有睇過post
但係到而家都仲未知道咩環境
有冇邊位可以話到俾我知救左佢未？

請大家一定要記得！！！！
１。全面撤回逃犯條例
２。撤銷暴動定性
３。釋放被捕義士並承諾永不追究
４。全面實行雙普選
５。成立獨立調查委員會追究黑警責任＋徹查警黑勾結元朗站暴打站內市民
6 。721上環對示威者開36槍 義士被狗開槍擊中

光復香港 時代革命

推

即係點？
搵唔返？
無人救佢？

推，有無人知

慎防黑惡勢力蔓延禍港，提防本地非法操縱妓女賣淫集團

鑒於近日有無辜香港市民慘遭黑勢力人仕襲擊，現懇切呼籲各香港市民不論男女，請慎防本地非法操縱妓女賣淫集團，保障自身安全，萬事小心，切忌助長黑惡勢力氣焰

Push

推呀